https://hiyams.com/noi-dien/noi-chien-khong-dau/noi-chien-khong-dau-tefal/noi-chien-khong-dau-tefal-fw501815/

Nồi chiên không dầu Tefal FW501815 với chín chức năng trong một chiếc máy đa năng. Có thể chuẩn bị đến ba món ăn cùng một lúc. 8 chương trình tự động được thiết lập sẵn.
Nồi chiên không dầu Tefal FW501815 có dung tích 11 lít, cho phép bạn chuẩn bị đến 6 phần ăn. Lý tưởng cho những bữa ăn thịnh soạn cho gia đình và bạn bè.
Nồi chiên không dầu Tefal FW501815 kết hợp cùng bộ 3 khay nướng trong một gói, bạn có thể chế biến 3 món ăn cùng một lúc.